我一個帶七支雞尾酒，你呢？

我唔能夠睇住幾百手足白白咁死

你以為poly手足淨係比人打比人拉？

唔係

會先雞姦輪姦，再打到殘廢

一直loop一直loop，直至手足死去

靚嘅留低，比狗比解放軍一直輪，再派醫生救佢

做性奴直至死為止

我地以後都唔會見到依班手足。

咁你打算點做？
你願意付出幾多去救你嘅同伴？
如果每人七支，足夠令班狗葬身火海。

今晚見。